一日未撒回，未道歉，未下台，一日不應鬆懈！！！！！

無錯，今日大家見到二百萬零一人。We connected. 政府亦都發左新聞稿，話道歉。但係大家今晚開心過後，繼續我地文宣，繼續堅持理念。無錯，林鄭做撚錯哂，但大家記住！！！

未全面撒回
未親自道歉
未放人
未承認使用過度暴力
未下台
未問責
一日不能鬆懈
！！！！！！！！！

［請廣傳］唔係講笑，我哋就嚟輸...

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

請大家繼續 集思廣益 自己香港自己救！！

係各大facebook專頁媒體新聞，提大家我地嘅訴求 冇一樣做到！！！？？

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

道個歉就算 食屎啦

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler